香港公共空間變解放軍軍事禁區

呢單都好嚴重，有咩方法阻止？

仲要係正中環,以後派兵鎮壓示威就方便好多
依個一定要反